牛頭角地鐵站依家連人都唔撚比入

究竟今晚10點前返唔返到屋企

好彩五半入咗

五點半未放工